大家剪完頭髮會唔會俾貼士？

我朋友見到我比貼士話做咩唔去速剪，俾貼士有問過咩

通常廿蚊

過年一百

廿蚊直接俾細頭嘅哥仔